大逆轉 利記5:1 終結巴塞歐冠夢

文尼 大三元 vvd 2 粒

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

樓上做咩鳩

想發夢就早D訓啦

夜啦 訓啦 7頭

沙拿大3元 張伯倫入2粒

g chi樓主

Don’t ff too much

熱血出局，又失英超

沙拉負傷上陣大四喜